8號風球好得閒

我把思憶化成風，溫潤卻無停息；
我把思念化成雨，洶湧卻不漫溢；
我把思緒化成雲，凌亂一團卻不自知。
這時候的我，才知道，
我想你了，因為你早已成為我的天空。

仲有幾個鍾就好訓
然後返工

向前行，好馬不吃回頭草

好！
返佢老母工！

知道！
輕鬆！